屌你老母香港漏低嘢九成都拎唔返

琴日係商場去廁所漏低咗個銀包
洗完個手廁所門口都未出
二十秒都無個銀包已經無撚咗
屌學生哥銀包得個百幾蚊都貪
啲錢都算啦 我張身分證學生證你要黎有咩用呀

唔係話吹奏日本
係日本漏低咗部iPhone係寿司鋪成粒鐘返去成部機無郁過

你地鐘意笑鳩屌鳩我戇鳩漏低銀包乜柒都好
執到銀包唔報失死全家

好撚嬲
一方面嬲自己大頭蝦
一方面嬲執到條撚樣

香港人真係好貪心
唔好話百幾蚊嘅銀包啦，幾蚊嘅筆又係轉個頭就冇咗

啲筆永遠一借無回頭

屌講起就嬲
上之搭的士未撚瞓醒留低電話
落車果時已經發覺唔對路
格車都係啱啱上客未開車,我已經又揮手又關車門
屌你老母即刻踩油開走
咁啱後面堆車又開出黎,追軒又俾車撞
最重要未撚瞓醒冇睇車牌

但我上次係巴士唔見銀包 隔左成個月之後中區警署打嚟話個銀包係佢地到 仲要入面所有野都冇唔見到

樓主係跌過十次野，搵得番一次？

同紙巾一樣

Dc9 真心仆街
我好多朋友都係漏電話係的士都拎唔返

巴打咁好彩
講真 錢都算 信用卡身分證個堆又要搞過哂
屌你老母

香港係偷嘢之都

本是同根生

真心 香港人真係

拾而不報黎講香港真係世界第一

心情好咪幫你報失，心情唔好咪當天降橫財拎你啲錢去食餐好嘅

你唔怪得人架喎巴打係你自己唔小心

利伸從來冇執到任何野

其實電話要黎做咩
而家個個都touch id都解唔到

當然 自己唔小心漏低嘢都係抵死
不過錢你咪拎走囉 身分證個堆要黎有咩用阿
完全係損人不利己 拎走哂啲錢比返個銀包我都好呀

唉頭先先岩岩唔見左個銀包

香港一向多賤種，由其啲廢老

執到銀包唔報失 好似怪怪地咁

呢d真係睇彩數
試過太子站跌左個銀包
之後有人執到送去客服
入面d錢同卡無郁過

我試過跌咗個電話 好彩係朋友執到
我同佢講唔見咗個電話 然後我朋友話：唔係呀嘛 咁要報警啦
跟住佢攞咗我個電話出黎㩒

好細個搭地鐵放學個陣係車廂跌左銀包
行到閘機搵黎搵去搵唔到 即刻返轉頭諗住搵(個陣唔知係邊到跌)
結果行緊返轉頭個陣 見到有個男人拎住我個銀包行緊去客務中心

仲有聽過 有個fd返工就遲到 跑住咁返公司
去到公司樓下等lift個陣 有個同佢一樣喘晒粗氣拍佢膊頭
比返張八達通佢
之後擰轉頭走左

上次我執到一個學生妹八達通, 都連登仔咒我過唔到 2017 年啦

諗起阿媽有日去完廁所唔記得拎走個環保袋，入面裝住飯壺+水壺，返到屋企先記起
第二日走去問保安+清潔阿姐有冇見過個環保袋，佢地都話冇
同一日阿媽夜晚收工去廁所個時見到另一個清潔阿婆洗緊佢個飯壺
估唔到用咗幾年嘅二手飯壺都有人拎嚟用

講起都嬲嬲地
試過atm 禁完錢唔記得拎就走
行左10步先醒起 返到去人又冇錢又冇
打電話查又話冇自動食錢
咁梗係比人偷左啦

打電話去問佢拎信報警等左成個月
次次都過幾個工作天就會寄到
然後次撚次電話個職員都話好奇怪點解咁耐都冇寄到信 會盡快跟進
幾個工作天變幾十個工作天

走去報警開file果條後生差婆英文成pat屎咁
打幾隻字打到問哂同事查哂字典咁款

報完警當順左條氣就算鳩數 都唔預會拎返

結果一年之後寄信叫我上去差館拎返d錢原來有條臭屄拎左我錢
但係未成年判左警司警誡

仲稔住留鳩佢案底都好
不過我稔佢過左咁耐先比差佬捉到偷錢
仲要比老豆老母知
應該嚇到屄都縮埋

扔垃圾桶都有正評 正仆街黎

連登屌爆既台灣
朋友去台灣旅行 唔見左銀包 入面有錢同卡等等
搵唔番就趕飛機番番香港
後來番到香港收到包裹
原封不動一蚊冇少過收番
有人執到執當地警局再當地寄番來

香港既話。我諗好過大部分大陸城市地區既仲可以

因為廢老充斥香港

利申 跌過兩次野 兩次都係後生仔俾返我

數番自己有冇唔見錢都得罪你呀？
要背住你先可以睇自己銀包呀？

前幾日跌左部se，發現即回頭揾前後無半個鐘已經比人執左仲熄埋機，垃圾港蝗se都偷

屌 我漏低把縮骨遮都俾人執咗

香港人人情味世界第一
mark低哂上面個班踩港撚
鍵國後清算

我家姐之前係台灣唔見左手袋，兩個鐘後無郁過

我見地鐵站d失物認領處d失物多到無人拎

我自己仆街得黎都算好人
錢就袋左，銀包會拎去警署

如果角色調換
偷左樓主銀包果條友漏低銀包係廁所
樓主入到廁格見到
都一樣係袋袋平安
而果條友就會上黎開post屌

我果陣去台灣玩幾日
約左台妹睇戲咁
睇完戲去諗食咩再入去柯打食面，
食完埋單佢先發現銀包唔見左
跟住去番戲院
Counter 一問就拎得番
應該係院入面跌左

成個鐘都

我當年唔見銀包
入面幾舊水算啦 果時申請返學生八達通
入面本身得十幾蚊 條撚樣都可以嘟爆到負40 幾蚊
真係狼撚到

我呢幾年唔見親野都拎得返

上次坐的士漏咗銀包，第二日差佬打黎我先知唔見咗

跌過卡套(入面有八達通同學生證)
之後搵得番張學生證only
最尾收番八達通張單，條撚樣用到負錢(入面啱啱入咗五百蚊)
祝條撚樣比狗屌

前幾日既事
長沙灣某茶記 有個客漏左個袋
老細開黎睇有7皮幾係入面
即刻報警 等人黎拎返

幾個鐘後條友黎拎
差佬睇佢點完 都同佢講你好好多謝人呀無幾可搵得返啦
條友多謝都無聲就閃左

物歸原主? 比我真係不了

我上次喺日本漏低左袋手信轉頭都無咗
喺日本唔見嘢都唔一定攞得番架

上次老豆係惠康架車仔漏低左個環保袋同50蚊禮卷，半個鐘後番去已經冇左，我老豆條氣唔順要報警，個職員話影到個女人拖住個女拎左，但啲仆街黑警話睇唔到人地有執，係咁叫我老豆算數唔好落案，唔撚想做，仲要串鳩我老豆，50蚊啫

你唔好彩咋?
我次次漏低電話銀包都會有人幫手拎返
試過3次到

啲人咁樣拎人地啲野唔會覺得於心有愧架咩？
阿媽由細到大都教我啲野唔係屬於你嘅就唔好拎
啲人係咪窮到要執人地啲二手野用呀
好心執到就比返人啦

我係香港一定拎袋出街，咩都掉落去
番到澳洲成日漏野
呢個月試左三次，係商場停車場車尾門開住就走左 好彩咩事都冇

你去廁所點解會跌銀包

漏過一次ipad同電話係餐廳
兩次都拎得返

怪自己on9好過

唔會
係香港做好人好慘
執到銀包最多都係拎D証同卡自己用唔到既野去警署等條友唔駛無多幾百

唔好話銀包啦，鞋都有人偷阿

跌過2次銀包,1次美食廣場,1次巴士都拎唔返
2個尿袋跌係巴宜都係

跌過一次銀包
最後有個人睇到我銀包有卡片
打返電話俾我 叫我拎
香港都有好人架

香港人劣根性

我都試過跌左銀包 個侍應同經理由好景追 追到係彌敦道行人隧道搵番我 原來佢地兵分七路咁搵

之前喺地鐵站執到個銀包
見到有中學學生證
個名嘅譯音似係香港人
我諗班賤種新移民係用返支那果種拼音掛
之後拎返去俾狗鐵職員
希望佢知道自己人要幫返自己人啦

不過都試過執到支那人銀包
入面全部人民幣 加張支那身份證
之後我諗除咗錢之外其他嘢喺堆積區
唔好報驚

係日本試過唔見幾次電話次次都係原位，揾得返
係香港好難

約埋出黎俾你都仲要懷疑人偷你錢？

日本試過

係秋葉原商場廁所漏咗電話，之後過咗廿分鐘先發覺漏咗，本來心諗都九成九無咗，點知返去個廁格仲係到

我早排漏左條頸巾喺小巴都可以搵唔返
架車唔多人搭，司機都係嗰兩三個
我搭到總站落，司機埋站巡一巡實見到

自己識唔少中年職業司機，都知佢地不分平貴都一定會據為己友
賣唔出都會拎返屋企甚至送俾人

偷到比人執不唔還2樣野黎
不過講偷
傘先多人偷只要落雨就有人偷就知香港幾多仆街

喺日本漏低電話係最安全，基本上無人會執
如果佢入自己sim card用部報失機
俾電訊商check到會鎖機
拎去中古店賣要登記id，要捉你唔難
成日喺車站見人漏低電話，都係無人理擺喺度
自己漏過兩次都無事

反而有fd試過漏銀包，啲錢無晒咁俾人拎去差館

好人好事

香港而家咁多大陸人 分分鐘比番條友會比人告入面少咗野
利申： 人地唔見野如果非蝗一定盡力揾番條友

諗多左啦 呢d垃圾掉出窗就算

試過執到個銀包 , 我拎住個銀包企定定咁等失主 終於等到個失主番黎, 佢衝過黎拎番個銀包... 跟住佢話小左錢 話要報警 咁警察黎到我咪同警察講 我會唔會咁 on9 拎左佢啲錢企係到等佢黎報警？ 死八婆

不如攪個偷拍DC9

之前試過公司附近巴士站跌左卡套(入面有八達通同職員証)，10分鐘內返去揾已經唔見咗
第二日security打比我話有人喺公司執到我個卡套，但張八達通就比人攞撚左
張八達通得舊幾水冇咩所謂，又有得報失拎返錢，但F1用到而家好有感情

會唔會就係比人拎左去警局

可能人地拎左去警局？

有一次漏左電話係巴士然後自己去九巴車廠攞返

最多就係網上d死毒男 執完人銀包
見係女既就開post乜乜乜 見字聯絡乜乜
仲慘過去差館拎

係廁所漏左個水樽都俾人偷

抵死啦打殘體字

直情搞個節目 特登漏低嘢係公共場合 睇吓啲人攞咗會拎去報失定自己袋

跌過五次銀包電話 銀包入面無咩錢 全部有人報失搵得翻

我試過係西九atm禁錢 漏低銀包 去管理處問 真係有人拎左去管理處

試過係街跌咗銀包，畀人拎咗啲錢之後放咗入郵筒，過幾日去警署拎返，所有證件都齊晒

不過個銀包得廿幾三十蚊，執到嗰個應該好失望

💥🚗

好人好者邊會唔記得拎貴重物品

起身落車前 望一望已經無事啦

有fd試過坐小巴漏左銀包
諗住搵唔翻 點知過左一星期中學打比佢話有人送左去中學
但佢係觀塘唔見 而中學係太子嗰頭

正喎，之後放YouTube

執過手機 八達通 都有比返物主
好好彩 佢地都好有禮貌同我講多謝

破案率奇高原因
1. 作假口供迫人簽名(打/恐嚇)
2. 乜春都唔受理
屌你老母死黑警

知你慘漏嘢執唔翻
某啲香港人真係好撚仆街，咩地上執到寶問天問地攞唔到
但係都要打正字架仆街
壽司鋪呀殘體撚
字都唔撚識打就未開post啦

2. 好多

次次都搵得返
有次仲要係商場廁所唔見
幾日後商場打俾我
利申：好人有好報

你呢d老豆真係多鳩餘

我上次都搵得返
加油

香港不嬲垃圾啦

自己大頭蝦仲怪人偷野
咁唔係話偷野啱
咁可以小心啲/有手尾放返好啲野

你班仆街好還返啲遮畀我

試過食m記 勾把遮係櫈 推門嗰刻已經知漏咗把遮，轉身返去搵都可以唔見

中區警署
九龍新界點同香港比呀

我跌左銀包有幾百蚊，信用卡，俾好心人汁左，仲第二日送左去公司俾返我

我老母試過唔見錢包之後中環果邊打黎話搵返但無哂錢，個賊偷錢

上次係台灣睇演唱會
漏低左部gopro 6
第二日去報失竟然拎得返

講起我上次睇戲 去廁所 漏低咗電話 一去完洗手 出咗門口就記得唔見咗 即刻入去都無咗 拿拿聲同職員講 佢地用call機幫手睇吓有冇人攞過
有對朋友走埋嚟問我個case係咪黑色 我答：係 跟住佢地話見到有個女人攞咗仲急急腳走
個職員借咗電話俾我打去 屌 條八婆熄咗我部機
咁啱地吓有個職員 見到有個女人攞咗類似我既電話 就上前問一問 點知個女人愈叫愈走 佢跑咗成條街先幫我攞到個電話
我真係好感動 就嚟向個班職員跪拜

香港人

好耐之前跌過一次銀包，第日樓下管理處就打上黎話有人執到拎過黎，應該係睇到入面張住客證
落到去管理處check下 無野唔見
真係好多謝個個人 執到仲要親自拎去我樓下，可惜佢無留低資料比管理處，想多謝佢都唔得

朋友漏左支幾萬蚊樂器
搵唔番

試過係日本漏低左部iphone 仲要搭埋長長地途既jr先醒起
即刻下個站落車返轉頭 仲要用緊wifi蛋 部電話冇上網find唔到my iphone 唔肯定係咪確實係間舖度漏低
好在返到去個店員幫手keep返

係香港唔見野一定冇左 所以都會慣左check一check先走

10幾年前初中果陣試過搭小巴係褲袋跌左張個人八達通 放學返到屋企先報失 張卡已經負緊錢
果陣仲未知唔見左個人失達通報警好易捉到人

試過見到前面個男人唔記得拎 掂都唔敢掂
追上去拍佢膊頭叫佢拎返就算

之前試過係巴士執到部macbook，攞左去旺角警署，諗緊係算報失定算係執案既時候就有個女仔行埋黎問我係唔係執到部電腦，三秒都唔洗就喊左出黎

之前係公司條用左年幾既耳機放低一分鐘已經冇撚左

唔好話鞋啦，泳褲都有人偷阿

香港人本質不嬲都同支那人一樣，係大家都唔願意承認

之前都試過
行左落去5分鐘都冇發現自己唔見左野
沿路行去搵返都冇

試過執到八達通同錢 跌錢果個即刻叫住佢 八達通交左去客服中心 以前試過跌電話有人執返 係好感動的

我15年漏咗個電話係的士
到舊年警局先叫我攞返

朋友係的士跌左電話
陪佢用find my iphone係街度搵
跟住最後發出既信號去到間電話鋪
條友話無收過電話但係話有人拎過同款電話問過價
佢話lock左機唔會收叫我地相信佢
但佢個間鋪好簡陋連個cctv都無，附近又無cctv影到間鋪
最後電話搵唔返
可憐個朋友用左成個下午冒住雨周圍問電話鋪

試過係銅鑼灣站唔見銀包 五分鐘內即刻去搵又打去車站問又盛 都係搵唔返 入面得十幾廿蚊同啲員工證 拎左都唔知有咩用

早幾日係巴士執到銀包，即刻交俾車長

好睇你係邊到唔見，上次係赤柱搭小巴落cwb 落左車先發現唔見，即刻去報失 第二日就收到電話，一蚊都無少到

又係祟日撚
香港成堆大陸人 南亞人 又一定關港人事

覺得自己係唔見野界既KOL
細個起百貨公司on9除左隻鞋度size
之後其中一隻俾人踢走左
搞到要即場買過對
祝踢走我隻鞋條撚屌呢一世都要著人舊鞋同埋不得善終

起大學考試漏低左個暖水壺,之後唔見左
好有紀念價值起中學一位好錫的既老師送

但我睇戲,睇CONCERT同起大學都試過跌左銀包同搵得返
跌卡套(內有八達通,學生證同房卡)3次都有人執到俾返保安室

boss級係起小巴跌電話個司機幫我俾站頭KEEP住

分享一則
我有個朋友飲醉左CALL UBER搭車
之後唔見左電話,仲要俾人熄左機
搵UBER客服又報左警報失

之後UBER過左一日聯絡佢,話個司機執到

諗起中學漏低左成套pe衫 幾本書同運動鞋 都無人拎返學校 明明有晒校名 同埋係學校附近 最後要成set買過 真係二手都有人要

好運啫 正常人睬你都戇鳩

呢個真
話說小弟份人好易漏野
試過食松屋漏低個裝左4萬yen旅費既細袋仔
個袋冇個人資料同記認
基本上拎走都唔覺
但1個鐘後返去問
個店員keep起左
用日文同佢解釋同100%肯定係我
佢先比返

又試過酒店大堂漏手機
又係拎得返

我唔介意跌左銀包俾人執哂啲錢，你拎哂返送去差館到都好
至少俾我拎得返裏面啲回憶呀

我之前係日本台場都跌左銀包 過左勁耐食埋飯 行到去搭地鐵先發現 嚇到仆街 又唔知邊到跌左 就去返商場d服務台問 佢幫我打左去台場 原來真係跌左係台場 即刻衝返去拎 所有卡都係到 但入面果6000yen都唔見哂

呢個moment 又要吹奏韓國
之前響地鐵站公廁 仲要係繁忙中轉站
漏低左部iphone
半個鐘之後返到去 部機冇人理 仲響道

中五嗰時搭巴士成架車企滿晒人
我企樓下近出口位
跌咗個銀包落地
因為人太迫所以遲咗幾秒先逼到過去執
呢個時候有個中年人已經將我個銀包拎起再擺入佢個褲袋
佢應該係以為個銀包跌咗一排冇人發現
我即刻勁撚大聲話 先生 唔好偷我個銀包喎
跟住佢即刻九秒九喺佢個袋攞返出嚟
跟住我話 唔該晒

不過又有次漏咗部手機喺體育館更衣室
過咗半個鐘先發現
跟住冇耐就有人打俾我阿哥叫我地去更衣室嗰度攞返 最後又真係拎得番
大家都係中年人點解質素可以差咁遠

係大學會好好多
係大學試過幾次唔記得拎八達通
最尾有人執到都會拎去保安中心

有次跌左個銀包 最抵死係唔知邊度跌
一個禮拜後有人交返去校務處
雖然錢冇左但係所以證件係度
當比服務費
整過哂唔止百幾

諗起中三起商場執到個銀包有萬幾蚊cash
幾張信用卡 仲有d人仔
執到後發覺個銀包殘殘舊舊 覺得好似d地盤佬既 就覺得人地搵錢好辛苦
即刻拎去客服中心 同時間就有個黑黑實實既男人話唔見左銀包
最後確認左係佢既 佢多謝左我好多次 話半個月糧起到 拎來比小朋友交學費

但自己試過唔見銀包 外地被偷passport 都無人執返比我 好心無好報

早幾日男友係餐廳跌咗銀包
有個姨姨幫佢執返
可能因為得幾廿蚊係入面
好多錢可能就唔同講法

之前聖誕買左份禮物俾女朋友
去toilet放低左 自己衰冇記性唔記得拎返
之後返返去都冇左
問返職員都冇失物record

男廁執到pack好左嘅女裝錶
好心發下善心唔好貪一次咁多

絕交啦

試過唔小心留低兩次遮，兩次都係半個鐘內返去揾，但都唔見 連遮都貪

之前係9龍仔公園漏左成個書包，入面有銀包電話，報警等左成年都冇回覆，唔見果一日我已經報警同埋用google追蹤我電話既位置，已經揾唔返，你話香港人勁唔勁
PS.希望偷我野既人有返相應既惡報

日本人會將其他人既失物好好保管

人性本惡
高等教育先令人左人做仆街
但班低端廢中 十居其九都仆街

最近唔記得拎走隻usb係學校圖書館 去報失又無執到 入面有成萬張相 好彩無閃卡 真係祝拾而不報既人全家落地獄

唔好再柒啦你 人地有好人好事你就話人地係好運

肉酸到你班腥港豬呢

有時未必係的士狗
係下個客偷咗

諗起有次紅磡上車，見到角落頭個位到有抽鎖匙...
個陣掙扎左好耐要唔要拎出去比職員
但係又諗緊佢會唔會唔係係紅磡落車
一路掙扎一路掙扎
結果有人一野坐左落去 車亦都終於開左

想問下如果係各位巴絲遇到 你地會點做

唉 漏左部MacBook 咁就俾人執走左

試過漏左ipad係starbucks同iphone係大學都有人執返比我

之前跌咗$500 有條友提我 轉身即刻見到個廢老執咗 即刻屌柒佢話$500係我

又唔係嘅，我試過喺巴士同地鐵站漏銀包，入面都有幾舊水，幾次都攞得返

多數係死廢老
試過有親戚喺街執到人地漏低嘅財物
我問點可以貪人哋啲嘢 可能件嘢對人好重要
然後成班五六十後教訓我 話咩有寶唔執正傻仔

唉係香港球場俾人偷過野就對香港好撚失望

之前係新加坡坐的士漏低左部手機係的士度打去的士中心最後都搵得番

細個試過漏低滑板係公園 即刻落去已經揾唔番
幾日之後見到有對父子拎著部之前唔見佢有嘅同款舊滑板係到踩
唔見滑板果日對父子都係個公園而我落去揾果陣佢地又咁岩唔見左人

唔見左3次iPhone 好彩都揾得翻 ，有2次係人地交翻去客服，1次係原地揾翻

客服 ? 客你老味服呀

就係今日 係op 女友漏左電話 轉頭返去唔見 一開始打過去熄左機 跟著著返 聽電話 同我講 係邊到 比返我

之前老母都漏咗部sony ericsson喺巴士
追咗一個站上車已經冇咗
老爺機都要攞
賣去鴨記隨時5蚊都冇

一開始打過去熄左機 擺明想舉為己有啦

係
香港人真係好多都無品同貪心

如果有人執左你野再搵返你
真係少過10%

連登仔又沖出嚟話你唔好彩啫

執埋呢d好撚叻丫 死左膠

唔係, 連登仔又會話係 失主 唔好彩啫

試過飲醉咗飛的返屋企
落車即刻發現唔見咗電話
搵錯咗第架的士借咗電話打
個司機好好人聽埋仲車返返黎俾我
最後我俾咗幾百佢

好想知係咩人黎 學生銀包都偷

咁多支那人 點解一定關香港人事？

第一次打過去無熄 第2次打過去熄左 第3次打無人聽 第4次打過有個男人聽約邊到比返我 去到話小朋友攞左 佢地都唔知 跟著比返我 一家人黎

幾年前試過有次去迪迪尼睇果d 3D劇場
發現地下有部iphone

個失主係咁打黎 但佢部19電話勁渣聽極都聽唔到佢果時應該心諗Mo la no la

最後試左好多次先成功聽到電話 後尾比返部機佢佢係都要送隻公仔比我

果家人大陸人黎

特別係垃圾的士佬好撚貪心
之前留低左部iphone冇回頭
祝佢地班拾遺不報既死賊仔陷家剷

試過有一次汁到個袋，成5,6千蚊係入面，有卡片聯絡方法，真係好大誘惑，之後拎左返屋企

掙扎左一輪都係打電話call左個失主

有掙扎過即係你有諗住袋袋平安喇

上次去日本地鐵跌咗個銀包入邊有一萬蚊港紙嘅日円
報咗失唔使十分鐘就拎得返 一蚊都無少到

拎左返屋企已經可以被人告

唔係講笑
尋日係又一城個到
我前面個女人跌咗部手機同幾蚊落地
個女人執番個手機 有個男人即時執地下個幾蚊
個女人諗住係執番俾佢
點知個男人9秒9走咗

我看到個男人幾蚊都貪 真係肉酸到

我汁到多數會比番人

我都試過收番

乜人都有

壽司舖點同呢？ 有閉路電視，廁所鬼有咩？反對樓主亂咁比較

有cctv jei
冇實用左

以前讀中大
有時啲人喺campus唔記得拎走啲嘢
唔小心放低錢/電話/銀包喺校巴/拉之類
九成機會拎得返...好多時更係即日拎得返
而家多咗好多外人就唔得啦

Rolex?

支那種係咁

執到幾多錢都一定拎去差局 拎咗嘅話d錢都唔會用得安樂
上次跌銀包有晒學生證 身分證都可以唔比返我 學生哥d學費錢都拎得落

早排係小巴跌左個銀包 入邊係無錢 講緊八達通都負緊2個幾
得證件係入邊 照樣唔見左
希望執到無俾返我個個人會落地獄

Btw又諗起呢單10幾年前嘅新聞

以為自己好撚醒咩，有諗過咪有諗過囉，怕咩認

要讚

試過條褲跣咗個過銀包賴低喺戲院，勁驚搵唔返好彩冇唔見野

所以話
還番比人都要比人話
我執到都唔知還唔還比連登仔好

我都試過留底咗係ifc 個廁所
走左3分鐘後跑返去
最後個銀包貼錢竟然仲係度
本身入面仲要有幾千蚊
發現唔記得個下個心嚇離一離

我調返轉
又係跌卡套 入面有信用卡 八達通 學生證
幾日後狗鐵打俾我話有人執到我張八達通
又係唔知佢拎我張信用卡同學生證做咩
已經即時報失晒

後尾諗諗下先發覺張學生證最撚有用 去到邊都有折

完全明
因為我好論盡
所以我啲銀包八達通我全部整勁大個啷啷
一跌就會好嘈 都係一個避免唔小心跌左唔知既方法
所以我行路係好嘈

我好耐之前試過喺海旁啲長櫈度擺低個銀包唔小心冇拎返
過咗十分鐘先醒起 返去見到兩個情侶坐喺個張櫈同我講話掛住拍拖咩都見唔到
百幾蚊就算喇 最緊喺冇咗身分證上面12歲影個張相 回憶嚟

幾年前睇show喺廁所漏左屋企鎖匙
睇完先發現 搵唔返 返到屋企俾老豆係咁鬧
諗極都唔明鎖匙有乜野好拎
就算拎左諗住爆格 但全香港咁撚多鎖 試得幾多個

頂我連返學用嘅皮鞋都俾屋企個工人偷過

lm

中學返年宵俾人偷左銀包
幸好個日朝早放底晒啲錢係屋企
銀包得$100 偷得咁辛苦為乜

個陣仲有1個月18歲，都要去俾錢領新身分證

朋友試過自己一個去台灣 係餐廳去左個廁所出嚟 部相機俾人偷左

試過老豆喺巴士站執到部DC仔
拎到返嚟話，都搵唔到個物主㗎啦！俾阿媽用下
明明屋企有幾部DC仲靚過佢執嗰部
仲要我阿媽係唔會自己影相
都唔知要人啲嘢嚟做乜
最後我呃佢話擺上網搵到物主
但其實係拎咗去差館

講起係自修室比人偷無印原子筆 十幾蚊枝都唔放過

幾千蚊就買起你人格 你睇你幾撚賤

窮撚多 無計

樓主呢啲冇帶腦出街嘅人真係抵撚死

你成世人都無一刻會大意左？

係atm執過一次電話
果條友入左閘好快沖返出黎好急咁問有冇執到電話 之後就比返佢 其實執佢部電話賣得一千幾百 （解唔到鎖）
比返佢至少心安理得呀

後生仔唔知但香港中老年人成日覺得執到就係屬於自己
所以出去打波 效野係門口會好膽心比人偷

我上個月又係咁 個銀包仲要唔知喺邊到跌
入面先得果二百蚊 都唔知執嚟做乜
已經一直沿住自己行過既路搵咗成粒鐘 都搵唔返

入面啲野事小
但銀包係我老婆大住個肚7個月坐喺到一針一線整咗成六粒鐘送比我既聖誕禮物
我用咗半個月都無就整唔見咗 佢嬲撚到仆街 喊哂口
我到今時今日都仲希望有一絲機會可以搵得返

試過係巴士 落車個站係尾二個站 啱啱瞓醒衝落車發覺漏底咗銀巴 跑去總站唔夠15分鐘 上返車搵已經冇咗 屌

之前喺台灣六福村玩得好開心 玩到電話亂放
轉個頭唔見左 仲要電話冇鎖到
入面仲要有勁多相 嚇撚死
不停打電話去 點知比人cut線 又唔聽電話
轉過頭職員話有人執到 放左喺失物認領 超多謝條友冇拎到部電話

但我男朋友就冇咁好彩
前幾日喺的士漏低左個銀包
個銀包係我親手整 又貴 入面仲有自己辛苦做pt嘅成千蚊
唉 最後搵唔翻

香港太多支那人

上次去日本跌咗個手套喺馬路,第二日行過發現有人放咗喺路邊張枱

地上執到寶 問天問地攞唔到

你咪繼續踩鳩香港人囉

唔見過四次銀包，四次都有人執到比返我。
所以因為咁，我相信香港仲有好人

中學試過放個筆筒係枱面
點知學校啦啦隊book咗我個班房黎練習
經過一班低年級嘅洗禮之後
我地班幾條友集體唔見筆
其他被book嘅班房都係咁

你嗡乜鳩？

咁我幾好彩跌親都有人比返我

屌你老母
文盲就咪撚上黎啦

會呀，所以我只會扔去垃圾桶

試過去露營夜晚洗完啲廚具放係枱面吹乾 第二日起身俾人偷哂

討論嚟都晒氣，度度都有好人同壞人，窮人都會有好人，乞兒都有好人

起公眾地方差唔多啦....之前起學校大頭蝦漏左個銀包起圖書館...都有人幫我執番

試過一次係餐廳食完野無拎手機，我離開左去到地鐵站先發覺，再衝返去
（係岩岩出左2個星期我就買左既新旗艦機，好似都6000幾）
食客幫我比左店員保管，返去即刻拎得返

之後跌過一次銀包，發現唔見之後就去左警處報案，個銀包己經係2分鐘前有人交到警處，登記完即時拎返

可能太好命

啲人真係好撚冇品
試過喺campus執到部ip7plus 即刻交去department
唔明點解啲人少少嘢都要貪

你係咪想人地還返張用過嘅紙巾比你？

看你老尾

係你老母

俾你老母

痴線，執輸行頭慘過敗家

老婆跌過八達通,返去發覺有人放好左係扶手位。
個女跌鞋跌手巾都有人叫你。

唔覺香港人特別貪心

space你老母，唔識用標點？

琴日係地鐵站跌咗卡套 落月台見到唔見咗 上返去已經比人執咗去客戶服務中心
覺得自己好好彩之後 先發現執個個人拎走咗我張八達通 但學生證個d就無唔見
個下都幾無奈下⼁

睇到第一段以為係我自己打 相同經歷相同感受
偷人銀包真係好撚賤 希望佢世世代代都惡靈纏身 不得好死

尋日坐西鐵，岩岩落車上去出閘果時執到個銀包，入面有一千美金到，個銀包有張儲值卡果個套，照個電話打去比返佢（韓妹黎，無甜）

冇人想知

正常黎講都會俾人執左拎哂D值錢野然後拎去附近垃圾桶丟左佢
好心少少會送去個度既客反服務中心
真係好撚少會送去警察度

哈哈哈

其實你漏左野 係自己責任
點解要怪人20秒都無就比人拎左呢

拎左去警署你都屌
唔通你想拾遺不報？

好明顯係玩鳩佢啫

所以日本經濟咁廢

username唔錯

希望佢地試下唔見d好重要既野

客户服務中心，唔叫客服叫咩？客心？

日本溜底左成個背包係地鐵行李架
來回成條線返黎仲係度

貪心師奶 垃圾阿叔 完全想像唔到會還返銀包既畫面 丫仲有班垃圾MK

我嬲到去左鵝頸橋打小人 咒佢死全家
身份證 學生證 信用卡乜鳩都冇晒
仲要個銀包係人地親手做比我

試過中學去完海洋公園搭巴士跌左銀包，有個女人打俾我先知唔見咗，佢係睇到學生證寫嘅電話號碼所以打到俾我，之後即刻約係地鐵站交收 真係好好人

試過係日本機鋪，無拎成五千yen

去詢問處拎番

講貪心師奶即刻諗起呢個

班仆街咩都偷
我返工要換制服
試過有人爆其他同事locker
又偷人地著過嘅鞋

我漏咗個手機喺巴士。巴士再出旺角至大埔我都汁得返。部手機仲供緊。真喺好好彩

今次不得不讚九巴員工

搭的士咁富貴就米計較果一千幾百

以前中學嗰時同一個銀包唔見三次都搵到

有fd跌銀包
有條友執到即刻碌左佢張信用卡買iphone

漏親都拎得返
因為我漏既地方有CCTV看住

就算連登仔最憎既泡菜都會搵得返 係coffee shop擺底野唔會有人拎你

仲有黑警永遠都唔會落力幫你，成日大鳩你d星斗市民低機會搵得返，幫你備案算鳩數。
有次起M記漏低部電話，行咗勁遠先記得漏低咗，返到去問職員先知比隔離檯嗰個PK拎走咗，CCTV照到曬條撚樣黑警都唔會做嘢。
權貴屋企唔見隻狗都打鑼打鼓咁去搵

祝上面各位拾遺不報仲好得戚嘅，執到嘅錢全部用返去同自己睇醫生，買棺材山地…

班拾遺不報既垃圾唔係以為真係天降橫財
盜竊罪 刑事黎架喎

你唔好彩 有次係巴士執到個銀包跟手就攞去差館

搭的士有幾富貴

你同支那人有咩分別

你想佢點幫你搵

我試過係的士跌card holder
後尾有人拎左去差館
拎得返仲要乜都冇少過
即刻捐返1000蚊當積德

橙

不過有次係細個小學果陣買左個新銀包之後去KFC食野漏低左 入邊先得果幾十蚊 但翻轉頭搵已經比人攞撚走左

琴晚的士執到上手乘客電話
佢打番過黎
今日俾番佢

利申 唔見過2次銀包都有好心人聯絡番我

啱呀，我唯一一次試過漏左張學生證係網吧，因為好少去唔記得左交低左學生證，第二日打俾佢話後日黎攞番，電話條友仲話ok，點撚知最後都係搵唔番，我屌佢老母

將心比己，大街大巷之外，見到失物必定交去報失。

試過係褲袋跌左個十蚊銀出嚟
前面個阿叔見到執左然後9秒9跑走

未執過野

中學成日比人問借筆，想攞返難過登天

15年暑假喺APA練野，跌咗成個筆袋喺櫈下面，第朝特登返去搵已經搵唔返
入面有我用咗好多年嘅筆，同埋母校送嘅畢業禮物
香港人嘅劣根性就係攞著數同睇人仆街，好出奇啊

尋日唔見今日已經喺到嘈
明明就算交比差佬都要過一排先會知
就算你話交去你學校果d 都起碼星期一啦

細個試過喺屯門唔見銀包
半年後旺角警署打黎話執到
剩係冇左幾廿蚊

原來可以咁樣做
我都試過比人拎左500蚊
但過左一日先醒起
當時以比錢買教訓心態無左件事

試過打緊波嗰陣俾班南亞仔偷銀包 最後要補返啲證件 祝班南亞仔生癌死仲要冚家產

蝗種基因

認真 中一果時跌左八達通 中七果年港鐵突然寄封野黎話有人執到我張野 仲要有錢係入面 究竟張野呢6年去左邊

試過係日本坐火車
因為轉特急漏咗個銀包係火車到

之後係特急一落車已經知仆街
係月台等返個架慢成20分鐘先到嘅火車

最後個架經過左約10個站 嘅火車
有4萬幾yen嘅銀包
搵得返

係香港一定無左了

屌, 香港而家都比d蝗佔據左
你覺得蝗執到會咁好死還比你? 諗下就好啦

試過係跌左銀包 有人拎去港鐵客戶服務中心
由港鐵職員call我認領 入面原封不動

我之前趕住出門放部手機喺書包側邊個袋，突出嚟，都有人順手牽羊

剩係睇呢度啲reply
就知跌咗嘢 有幾多機會會拎得返

個日係巴士執到電話 還翻俾機主 機主仲諗住塞200百俾我 我都唔好意思收佢 都係叫佢自己小心d 執完唔還個d正撚樣

我都試過啦
好夜搭小巴落車掉左銀包
結果等返架小巴返黎後影都無左
去黑警報從都係無哂聲氣
身份證、學生證、相、銀行卡乜7都要重新俾錢補領

果次之後、令我個人變左好撚多
變到對所有香港人都抱有敵視同好大戒心
從前我對人係永遠向善
但自從果次之後我對香港人完全死心同憎恨

根本香港人同日本人係無撚得比
香港人其實日9日去屌全球公認嘅垃圾蝗黎提高自己時
其實根本就只係識得著多件衫遮一遮嘅垃圾都係
品格？ 禮貌？ 尊重？ 承擔？ 識分是非對錯？
我屌啦、唔好屌9我去躁9香港人
事實同我確實體會到嘅、香港人就係無

眼裹只有s兩棟嘅香港人

我試過小巴跌左ipod touch 成個星期都搵得返 其實都係睇彩數

我都試過食完飯走左先醒起唔記得攞把遮，第二日返去間餐廳員工同我講無見過，但把遮係好日系白色lolita個啲款，我估9 成比人拿左當自用 。。。

跌過無數次八達通
有次係搭地鐵上車之前跌
就黎閂幕門果陣有個女仔跑入黎 拎番張卡比我

試過執到個銀包
入面有張紙仔寫住個電話 我打去之後約交收
其實入面無乜貴重野 不過好明白失而復得既感覺

夜晚十一二點搭巴士返屋企
張八達通應該喺個外套袋跌咗出黎
聽咗朋友意見決定唔報失住
希望有好人執到交去港鐵站/巴士公司報失
但結果唔駛一日張卡俾人嘟到負埋錢

有時候真係唔可以對人性有太多美好既幻想

唉~ 我琴日先唔見左個耳機

個次漏左個紙袋係neway 有野食仲有個玻璃樽仔 第二日去拎翻 野食冇唔見 不過冇左個樽仔 樽仔都貪

同我兩老一樣
明明自己用緊smartphone ，報到部啊婆機，叫我del哂啲野去，我問佢要黎做乜，可能入面有人地好緊要嘅野，佢地搵咗幾十個自以爲合理嘅理由，真係痴線，如果屎有用，我諗佢地連屎都會執

都唔係既
我跌過2次電話 一次係學校canteen 一次係拉把
3次八達通 全部都係漏左係學校printer
全部都搵得返同無嘟過
多謝好心人

日本，喺明治神宮跌咗隻錶。行咗成半粒鐘就走先發現。去失物認領處即刻攞得返

試過西鐵站去廁所 漏低左八達通 轉頭就冇左 之後報失入面仲要負錢 次次都係咁

其實最撚仆街係啲司機 有次係的士跌咗電話 一開到打去仲通 過多一陣機到熄埋 的士狗拾遺不報我屌你老母祝你仆街死

我有次漏低咗個筆袋係課室，轉頭都冇咗，入面仲有個iPhone 叉電器 ，心痛跟咗我咁多年

試過係東京某碼頭唔見銀包，三個字後去返原地原風不動仲有個阿伯幫我看往

去日本漏低左電話係餐廳，有個日本妹追出黎比返部電話我

試過搭小巴發現隔離位啱啱落車條友留底銀色
即係嗌有落然後追上去比番佢
個撚樣居然連唔該都冇句，自己又上唔番車
嗰次真係覺得做好人都唔知為乜

原來閣下都有同我相似經歷，啱
真係唔好再懶好心，換多一肚氣，嘥自己時間
最多拎去差館

200百成二萬喎ching

仆街fd

你喺香港漏低野，但拎你嗰個未必係香港人架

之前s8+新出幾日 老母搭小巴執到
約個人出黎交收 唔該都無句

我唔記得拎起碼十次野 次次都拎得返
試過返學途中屋企樓下跌咗八達通學生證係街都俾同學熟嗰班執到
最近蛇王出去M記食野 唔記得拎電話都冇事

聽樓主講咁有經驗 係咪成日唔見野

指定動作
錢清空
銀包掉郵箱

香港做好人冇好報
掉落郵箱仁至義盡啦

我都認自己唔小心 但啲香港人/大陸人可唔可以唔好咁貪心 係地鐵漏咗銀包 迪士尼漏咗電話 兩次老搵唔返
同樣地 係日本餐廳漏咗電話兩個鐘頭後返去 完好無缺
拾遺不報正仆街

我落車後十秒已經知漏左電話,即刻叫老婆打去我電話截停個司機,果陣架的士已經駛遠左,點知直頭睇住佢停車熄我部電話,可惜冇留意車牌又跑唔切過去,從此上車第一時間係記車牌

好多年前我返學搭巴士跌左個卡片套
裡面有學生證 八達通 同少少錢
但我仲未知自己唔見咗
係上上下堂嗰陣有老師嗌我落校務處
原來係有個叔叔執到 仲親自拎黎學校俾我
嗰下感動同震驚到唔知講咩好 只係不停講唔該
佢仲拍拍我膊頭叫我下次小心啲
由嗰日開始 我見到有人漏低嘢再唔會就咁行過 就算見唔到邊個跌 都一定交俾嗰度負責人

屌我都試過
小巴d 傻尻後褲袋跣左部iphone 出黎
我話先生你跌左電話
佢執完頭也不回咁走左
屌 咁撚無禮貌都有

平安夜諗住去尖咀睇busking 勁撚多人
終於逼到過馬路 點知一摸個袋開左 即刻屌左出聲
我仲要啱啱㩒完錢 最撚仆街係我身份證 回鄉證 學生證 銀行卡 公司locker鎖匙都係曬個銀包度。 諗住去報失 咁啱要落筆寫資料個陣 有個女人就拎住我個銀包黎報失 入面啲錢無曬都預左 仲要連啲碎銀拎走曬 不過無唔見啲卡都算係咁 如果唔係就有排搞

仆街你講起我都試過
嗰陣返機場
全世界人d 開工鞋放locker 頂
我嗰日返工對鞋無撚咗
應該有條打靶偷撚左去還（唔做）
因為成set 要還先唔洗罰錢逐樣計
仆街 同d 經理講話叫我自己搞掂屌你老母
好撚在我都唔撚做
有個fd 送咗對比我還我先唔洗自己比

試過班房留底左霜話比人偷左 冇閉路報左警都捉唔到
班警犬話冇左閉路報偷竊冇用 剩係叫我報失

*電話

其實香港人一半一半啦
我跌過一次銀包係小巴
一次八達通係地鐵 兩次都完好無缺
一蚊都無少咁攞返
嗰下真係好感動 覺得呢度真係香港

但屋企人執到會據為己有
利申 有話返佢叫佢唔好

買條褲袋有拉鍊既褲啦成日跌野

冇閉路點捉？你想佢哋點幫你？

唔見過3次card holder
第一次有人執到黎返去我中學
第二、三次就一去冇回頭 但我明明係放係袋 懷疑比人偷左
而入面我八達通、學生證同身份證 一兩張現金卷 完全唔值錢 咁都唔執去警署唔通拎去打丁？

咁多貪小便宜既新香港人 （例如偷龜廢老）香港依家仲點會獅子山精神或人情味

人生試過漏低銀包三次
三次都拎得返
一次冇曬錢
其他兩次絲毫無損
真係睇你運

利申幫人執左幾次電話

以前岩岩出note 3果時用左唔夠一個月就掉左 一開始打電話都仲有反應 之後就比人熄左機 拾遺不報死全家 生仔冇屎忽 唔見野冇人執返比佢 兼成世行衰運

未試過唔見 執到電話都會接聽約交收

係日本漏過兩次電話
一次係廁格入面 見到有人入過去仲係原位
一次係浴場 成個鐘之後返去係櫃檯拎返

無可否認有部分香港人其實都幾冷漠 事不關己己不勞心 你跌野你既事 有種心態無必要執番仲要還 呢一班人大多係社會比較lower class既人 (據觀察黎講) 但有例外既親身經歷就係有次喺商場行街食飯跌咗銀包 之後差館打嚟話有個阿婆執咗 雖則銀包唔係話有好多現金 但係都有重要嘅身分證同其他證 所以好睇好唔好彩

我記得好多年前我小學一二年級個陣
老母係藥房買完我妹個罐奶粉之後去食麥記
老母叫我好好看實罐奶粉
之前出左商場發現漏底左
前後唔夠五分鐘 番去問麥記姐姐都搵唔到
連奶粉都偷咩世界
一定係個d 市儈到爆既阿嬸

點解過咁多年都仲記得係因為
之後同老母買番一罐 佢比左張一百蚊紙我去買
細個以為一百蚊好多錢 個勁內疚

仲有就係個麥記姐姐當我on9小朋友
我問佢有冇人執到罐奶粉
佢同我講:小朋友,呢到冇得買奶粉架wo

人生跌過兩次銀包，兩次都有人原封不動咁俾返我
漏左一次電話係m記，員工跑岀嚟俾返我

男朋友試過係韓國搭車時唔覺意訓著左
漏低部電話係車箱 個韓妹即刻追出黎還俾佢
去日本食food count見啲local 就咁放低電話銀包
就行出去買野食 心諗如果係香港實無剩

你on9完未？

總之係師奶阿叔廢老出沒既地區鋪頭唔見野，一定比呢d賤物拎走

蝗蟲死返支那
btw香港人本性係低劣賤種貪小便宜
同支那蛆一樣

我前日個銀包都俾人偷左

有次係巴士跌左銀包
去警署報失果陣有人執到我個銀包 仲送返返黎
想比返500蚊茶錢佢都唔收
到家陣我都好想多謝個叔叔

漏低過好多次電話銀包、都搵得返

冇必要咁踩港既
我好撚大懵，十次有九次搵得返
唔係原位啲人都係送去警署…
最勁果次幫我電話叉埋電俾返我

有次搭巴士見到個位有個銀包
行我前面個後生仔一見到 即刻坐左第二個位
咁我就坐低 打開個銀包 發現係學生妹既
入面一蚊都無 但就有好多張證
摷晒成個銀包搵到張有佢電話既收據
即刻打比佢交收 佢仲唔該前唔該後

幫到人成個人都開心晒

上面唔好話喺大學會好啲，我就係最近比人喺大學圖書館入面偷MacBook Air

部機入面痴住五張memo，四張係我女朋友喺一齊一個月嘅時候寫比我，依家大家就快一齊三年 ；另外一張係佢最近寫比我，鼓勵我做畢業論文要加油。唔見機同埋入面啲文件都無咁肉赤，無咗嗰四張舊memo先係最痛

我部四年機已經用到殘、個殼又花，你仲要明知我做緊FYP都要偷、連條叉電線都偷埋我嘅，除咗仆街以外我都唔識點形容

由細到大無試過唔見銀包電話，不過萬一執到都係會拎去警處報失

係時候要重溫

小學漏左銀包係的士
入面有學生證同dd錢
有個工人姐姐原封不動送翻去小學
打翻去佢留果個電話唔該佢
佢仲讚我好靚仔

有次病到死死下去睇醫生
當時落緊雨，
放左把遮係診所個遮架
走果陣發現被人拎撚走

一把遮唔係咩貴野
重點係我病到仆街仲要淋雨行5分鐘返屋企
咀咒偷遮人睇足一年醫生

文盲就咪撚上網啦, 屌你老母, 學撚左中文先啦

有冇諗過人地比左差佬？

我係美屬關島試過漏低成個銀包和袋
有passport有credit card
漏左係商場
結果有警察搵返我拿失物
冇唔見錢
Credit card冇扣多數

香港

百幾蚊唔係錢咩 點都執啦

先前係小巴17m同將軍澳某間大家樂漏左銀包，隔左成一日都揾得翻 。

利申：唔係住將軍澳

落小巴無令I.phone 6
再打翻去機都熄埋
從此開始係條街
乜柒都扮睇唔到

試過喺大阪千日前間Round One漏低咗對耳機，仲要係事後3個鐘後食食下野先發現漏低咗。"
之後即刻仆返去搵，原封不動仲喺到。

香港漏低咗嘢唔使一分鐘都可以無撚埋，特別係喺巴士/小巴/的士到
利申有個仆街舅父揸小巴成撚日執完人啲野據為己人比人拉撚

上次警局打黎話個銀包係佢地度，
去到入面所有野都無唔見到，除左啲錢。

洗機 然後當二手賣

試過一次係巴士漏低銀包 人地汁到送返上門..
佢地話見到銀包入面有報稅表有地址 不過汁到個陣d錢已經無哂 好人有好報

嘟到張八達通負錢 再比返你 真係好仆街

作為踩港撚唔入香港人數唔通入支那狗數?

銀包有$100，拎返$10?

老老實實，執到當橫財既仆街到到都有，係香港比例較高者。強國直情係偷同搶
不過香港班仆街又唔抵爭，試過有幾次見到有人跌左八達通、銀包之類，追住比返佢都比佢白眼好似想呃佢錢定偷佢野咁，連簡單點一點頭講句唔該都無，自此之後我見到都唔理！
相返我係日本台灣都試過唔記得拎野或者見人無拎野，人地就真係唔該前唔該後，就算日本日語不過都瘋狂點頭啦。
香港個班十個又九個執返比佢/提佢跌左野好似殺佢老母再姦佢老婆咁既樣！

之前去exchange喺當地買咗把幾靚嘅遮
唸住用咗幾個月帶返香港留念吓
落機返到香港搭巴士嘅時候放喺行李架
最尾落車發現無咗 出面毛毛雨都要偷把遮嚟用
屌 香港人

試過去韓國旅行一星期
一次執到個手袋
一次執到部iPhone
全部還返比物主

係泰國試過
去food court食野 食完漏左個電話係枱
返返去竟然個tray比人清左但係電話仲係度

樓主個名

聽人講有d賊會用你張身分證幫你上台cut咗電話，再碌爆張卡

試過喺日本漏低左個裝住ipad同千幾蚊hkd嘅袋
第日翻去仲喺到 心存感激

跌過兩次銀包都執返

沖繩水族館
早上，遊客尚少。跌錢袋，內有等值三千幾四千港紙嘅日元。
中午食飯先發現，都預左無，姑且報失，員工執返，一個崩都無少到。問邊個職員執，雖然我好想，但我都知唔打賞得，但講聲多謝都好。
係咁話小意思唔駛客氣。
有咩辦法唔吹奏小日本

係咁話小意思唔駛客氣，點都唔供個職員出來

試過有次落堂留低左個新買嘅耳筒，隔咗一個鐘返去唔撚見咗 問晒辦事處同清潔工人都搵唔到。跟住我下個禮拜同一時間喺嗰度門口等，睇吓搵唔搵到上次我走咗之後坐嗰個位嘅人 點知突然間有個人拍我膊頭，問我係咪上個禮拜跌咗耳筒嗰個人，雖然佢個樣毒毒地，我都感動到攬左佢一下
又試過一次喺東京機鋪跌咗電話，應該係隔左幾分鐘之後就發現唔見，搵晒成幢四層樓高嘅建築物都搵唔到，最後發現原來我跌咗之後一分鐘已經有人幫我執左，交咗比同一層嘅職員

香港跌嘢固然睇到人性醜惡
估唔到執嘢都會
一次係見住條口o靚妹落巴士跑走
跌左部唉風
等佢打來，傾交收時係咁問係咪真係還返比佢，有無咩條件。我呆撚左。佢唔係以為我會拉埋一二角強佢呀？
之後用埋啲弱智理由叫個男仔交收。好在個男仔都算有禮貌，想比返酬金我。不過我無要
第二次，巴士執到部索尼，又等電話響。點知今次係個巴士佬燈位走埋來。閪口閪面問我見唔見部電話，我立時已經反感，不過始終路不拾遺，都響個袋拎返出來比佢。嘩佢個閪樣認定我偷機咁。我即屌佢咁撚表情係咩意思
我係咁拎住偷機唔會仲開住機呢個 point 同佢屌足三個站落車。

價錢3位數以上嘅財物唔見過3次

第1次耳機 不過自己都唔肯定喺邊到跌

第2次iphone 6s，落的士冇一分鐘，機就熄咗，上DC狗啲報失網諗住畀1k薄酬，冇回音。有車牌，打去問話冇
而家成日收到啲假apple email成日想chok我pw

第3次喺U唔見銀包，勁驚，因為有野趕住用身分證搞。返返大學失物認領處，竟然完封不動搵返 不過就搵唔到個好人

Btw上面啲人講喺你面前check返齊唔齊係人之常情啫 諗咁多做乜，永遠關錢事就check真啲以防誤會

我個fd跌咗銀包定電話
之後聯絡到我個fd
個的士佬重要專登渣車去佢屋企樓下比返佢

有次同朋友行夜山,坐的士入去之後行到一半發現跌左電話
即刻原路折返搵都搵唔到 打過去通但冇人聽 CALL晒的士台報失都冇發現
搵到深夜3點定4點先灰晒機咁番歸

點知第2日個朋友再幫我打過去有人聽,原來係俾個阿拉伯人係的士執左,即刻衝入西貢搵佢,最後拎得番,仲笑笑口大家傾左幾句
btw嗰個人間屋大到 又養晒D名貴狗,一睇就知有錢到爆

幾年前跌左銀包，都預左搵唔番
幾日後警署打黎話有人執到叫我去拎
D卡齊晒，但係入面幾百蚊銀紙連碎銀同張八達通就冇左
都唔知講乜好

雖然咁樣都好仆街，但當買個教訓叫自己小心啲

講真 而家d人對自己財物唔係好著緊咁

成日返工見到d人放低部電話或者銀包係枱面同收銀就走咗去

多數收工前都有人打返黎認領 個電話可以係我地面前解到鎖就比返佢

其他就拎哂去警局報失
搞到耐唔耐有封警局個寄去我到 嚇親自己

可能報失果個未必係偷野果個呢

不過佢用張八達通實會查到

其實點解可以成日都漏低野
仲有人好自豪咁話掉左幾次銀包全部搵得番
自從小學之後都未試過漏低野
落車/離開座位時望一望個位有冇漏野好難咩
比人拎左都係自己攞黎

要屌首先要屌自己點解會漏低野先

我屌之前出街跑得快趕入𨋢跌左包野飲落地下 之後返轉頭搭返𨋢上去拎返 點知唔見左 一程𨋢時間 之後我搵唔到惟有走 落到樓下行左幾步望轉頭 見到有條仆街住我同一層樓拎住包同我唔見左一撚樣嘅野飲飲緊 唔係話心痛果幾蚊 我仲要上返去拎哂左啲時間 仲要跌左落地下嘅野飲都汁 到底條友係咪乞衣黎架屌你老母

香港人真係好大頭蝦...
乜7都可以唔見...
呢次唔見左下次咪唔會唔見...

試過喺日本買咗張地鐵全日飛，轉緊車跌咗
行前幾步發現跌咗，擰轉面已經見到個日本婆婆執咗用埋嚟入閘
明明咁近佢睇住我跌都唔同我講仲要即刻用埋

香港仲離譜，試過上堂放把遮喺遮架，落堂出去已經無咗
而家出街食飯把遮幾濕我都一定跟身，寧願成餐飯拎住都唔會擺低

睇到幾個post 話自己跌咗嘢搵唔番/ 執到到嘢還野比人受不禮貌對待就以後拾遺不報係咩心態

o靚妹有防人之心姐。巴士佬仆街啲

防人呢下我都明白。但明白不等於接受。好人當賊辦。咁防人，咁不如同我講“我驚被你強姦，部電話我唔要喇”，係咪咁話

只有五毛屌台灣

睇完喊到癲

上次跌左銀包 有7舊水係到 10分鐘就有銀行打黎有人執到你個銀包 依加係警署 好想報答返嗰位好心人

好撚憎廢老，又臭,jer又短

可唔可以唔好將香港人同任何美德相提並論

留咗card holder係的士
入面有哂身份証 銀行卡
報失完第二日警署打電話嚟就有人執到
雖然好多人都會拎走 但其實香港仲有好心人

係咁架啦
個個都覺得自己唔攞遲早都比第個攞走
咪自己出手拎走人地嘅財物囉

我發夢識個dc9
佢話通常執到iphone都會等佢打黎
之後話去到好遠，叫你俾返兩舊水佢返黎

android就先達見

有次我同男朋友係地鐵站拎住把遮咁行去客務中心個度增值,咁要拎個銀包出黎咁岩就順手放低左把遮係櫃枱下面個平面位啦..頂佢個肺我地2個行開左20步既距離,先醒起唔記得拎返把遮,望返轉頭已經無撚左

自己d野永遠都要mark返低d記號,可能當時個賊就係咁岩就係櫃枱問緊野個個人,如果有mark到野個時就可以大大聲話報警嚇到佢拎返把遮出黎

第2單上年入AIA玩,咁岩我男朋友將張卡放左係放電話個褲袋,行到入去3分鐘都無,淨係同係入口個3隻豬仔影下相咁,當時應該我男朋友拎電話出黎影相個時就跌左出黎,又係行開左20步距離,想拎張卡出黎個時發現張卡已經唔見左,行返去搵,咩都搵唔到 岩岩先入左200蚊入去,1蚊都未撚玩過,sad住咁轉左一個圈就走左,比撚左200幾3百蚊行5分鐘

仆街上次喺m記跌左500蚊，應該係袋左喺褲袋然後拎手機出黎嗰陣就跌埋出黎
諗返起我拎部手機出黎嗰陣就有嗰廢老望左我幾眼，我仲心諗望乜撚野呀死廢老 事後都估到八成係佢見撚到張500蚊然後趁我行過執走左

小學試過係小巴漏低咗銀包，之後返屋企收到社區中心電話話執到我銀包，因為細個有係社區中心學空手道有張證，有人執咗幫我拎去中心

大少少中學試過補習錢放後褲袋，好似二千蚊左右，行行下跌咗，跟住有個小學生跑過嚟話比我知跌錢

大個咗就冇再試過跌嘢，而家唔敢講，但係90年代個時啲人好似冇咁貪心

我屌佢老母
2015年7月 個日返完工 去老麥食野 唔小心漏低左部電話 個人離開左座位 未岀門口 1分鐘後發覺唔見電話 已經俾人偷左 我人生第一部iPhone 5S 仲要係自己買嫁
睇返CCTV係個中年大叔偷嘅 我屌你老母
偷野死全家

其實有跌過／漏低過重要野既人都應該有返少少同理心，唔會咁仆街偷走人地啲野
尤其係銀包電話，有時唔係話入面有幾多錢、部電話幾貴，而係入面啲相呀資料對當事人嚟講好重要
他朝君體也相同呀班貪心撚

啊嬸連中學雞d錢都貪

ex之前等過馬路果陣 跌咗一張100蚊紙

我見到隔離有個啊嬸勁快執咗，但我唔知果100蚊係咪個啊嬸既 就無為意

過完馬路 ex先發現 同我講跌咗100蚊
我即刻截住個阿嬸問 有無執咗
佢死認無
但眼神閃閃縮縮
我嚇佢話 我唔想搞大件事
佢先肯拎出黎 屌咗一聲 急急步走咗

日本真係好癲，見佢地放低啲遮/包紙巾就行出去買野食，如果係香港，班廢老一定幫你執撚哂人地放低係度既野走

壽

點拉到

我都見過
果時係鋪頭 我見住張100蚊係地下
咁啱門口有個呀嬸企係到等梗
我望住佢即刻飛埋去踩住張100蚊扮哂無野咁

成個過程佢都知我望住
最後埋去問個呀嬸 張100蚊係咪佢既
加上我有cctv

個呀嬸即刻面慒慒咁走撚咗去

唔係白痴到拎完上手錢再插自己張卡入機咁on9下話

係街執到銀包呀證件呀我多數都揼落郵筒
成日覺得拎比差佬佢地會偷晒啲錢先比返人
郵差老實啲咁

試過幾次漏低野係小巴同巴士
一次有好心人幫我執返部電話
一次臨落巴士我後面個女仔提我跌左個散紙包
一次小巴司機幫我執返個銀包

其實香港仲有好多好人架
我都發過誓如果我執到野 一定會比返人

上兩個月同男友撘小巴執到部iphone7+
廢事去警局，我交俾小巴司機就算
男友事後係咁諷刺我，
話我心地好好，執到都唔拎去賣
我同佢講唔係自己既野，點解唔俾返人？同埋唔會賣得岀架囉
佢仲話拎去先達破解點會賣唔岀呀
我都廢撚事同佢嘈，但到依加有時仲會俾說話我聽

屌你老母
上次跌撚左部垃圾lg手機
放翻出去一千都唔知有無
汁到條撚樣勁撚快熄左機
拾遺不報祝你全家過唔到年

試過跌電話俾人執咗聯絡返我朋友俾返我

咁都唔同你男朋友分手？ 垃圾一個

得cctv 影到，可以點搵返條友？ 搵到仲要夠料charge wor 唔好忘記

喺學校漏低筆袋 第2 日已經搵唔返
汁到onepiece筆袋果條撚樣我屌你老母

拎銀包電話真係天誅地滅
又易俾返人

汁你老母

我試過見個港女跌銀包後行走咗, 執起追上去俾返佢, 條港女一手搶返仲要gip我, 我以後見到有失物唔會再理, 話撚知俾D廢老執走.

如果報警啲警察又覺得你煩比野佢做咁

唔撚怪得啲dc9咁撚多部電話放車頭啦

最多咪揾啲多人既地方交收 人地好心幫你仲要咁既閪態度 啖氣點都哽唔落

好撚賤

我好彩 上年跌過5次銀包都搵得返 所以我執到實報失

銀碼/價值大既唔敢袋
少少錢袋嚟都冇用
好簡單既道理姐

漏過macbook係美景花園小巴站 返轉頭已經唔見左即刻報失
前一晚成晚訓唔到
第二日打俾我去差館拎返

我前2個禮拜漏咗銀包係巴士，過幾日九巴打嚟話有人執到，裡面乜都冇少過。

我相信好心有好報。

樓主有冇積下德平時？

咪臭係 做好人都要講條件on99

係囉 起碼放番低d卡先啦
屌你老母

試過有賊地鐵偷阿婆袋
順手到拎完錢就擺我屋企人舖頭門口
我阿媽見到，而入面有電話
打返過去，最後成功比返阿婆

家陣d賊真係好順手
PS.樓上集運自提點，個袋就咁擺響d貨度

我都試過去廁所漏低手機 一分鐘唔夠已經唔見咗 仲要係勁舊嘅機嚟

繁體支那

想當年中學
私校 除左我係窮撚差唔強個個都有錢

課室門口個遮架只要番屋企之前冇拎走
第二日基本已經冇 尤其係f1-2果兩層

跟住學校泳池同gym房個更衣室 有時沖完個涼部電話個銀包已經唔見左
更衣室又唔裝得閉路電視

有時連咩社咩社果d泳帽都可以偷....

閱讀理解f?

好多老一輩既思想都係「地上執到寶 問天問地攞唔到」而香港又多廢老 所以好正常姐

試過漏左係小巴條友直頭送番我屋企樓下管理處
有次漏係的士我轉頭番去架的士係度等我番黎
樓主點睇

當香港有一半係戇鳩無家教傻閪 咁都仲有另外一半係有禮貌既正常人
遇到傻閪咪當面屌柒佢算囉 無理由因為呢班人放棄埋自己既原則道德
而且你都唔會預計到下次跌野既係咪正常人 累埋佢地都唔好啦

因為你中過好多次伏就會知人性本惡
好人當賊辦上面都唔少例子
明明幫緊佢都可以比返你面色轉頭
久而久之就閒事莫理 理得佢死

琴晚漏咗銀包係車
搵唔返
明明入面唔多錢 銀包又唔貴
我認我on9落車冇轉身望下 但咁少錢你都偷 你都唔正常得去邊

試過跌左部iphone 7
嗰陣仲要係新機買左唔夠兩個月
打左成晚電話都冇人聽
通左冇人聽嗰隻
到第二朝再打去終於有人聽
有個好心人執到 但佢話佢琴晚訓左
跟住叫我去佢返工嗰度問佢拎返
覺得人間還是有愛的

不過我之前都試過洗完對Toms鞋吹左落街跌左
幾日後見到同一層有個師奶著住對一模一樣嘅紅色toms
我肯定對鞋係我
因為啲污糟漬係一模一樣

屌 講起就嬲
上次係車執到部平價samsung
個c9等左勁耐先打番黎
第一句就問我
點解部電話係你到
好似審犯咁
我話我要出地鐵站 問係邊交收
又質疑我要去地鐵站點解會執到佢電話
講左咁耐多謝都無聲 仲要好似我偷左佢部電話咁
部電話拎去賣都唔知有無$500啦屌
幫佢仲要受佢氣

巴士上面應該要拎比巴士司機而唔係收埋係個袋到
就算有CAM影到，都好難解釋到你唔係想據為己有